aaaahhhhhhhh, 好驚炒呀呀呀呀！！！！！

連登無愛，負評仆街啦

炒咩呀

考試

當你回頭再看
考試其實只是一椿小事

唔合格就唔洗回頭都見到有幾大事

我今年grad
本身有科都炒左
打定輸數同哂屋企人朋友講應該要defer
最後都pass左
共勉之呀

多謝巴打 唉，真心驚會炒，有次明明好有信心但係最後炒撚左。。。勁有陰影

盡量加油啦